頭先東鐵班中大生好嘈

可唔可以自律少少
中大人類學

我地deem 番個人類beat 好唔好呀？

上連登講有撚用咩

學生妹打出白滑大脾

部車由好靜變到勁嘈
只係希望一班人玩還玩
唔好影響到人

一係你就即時同佢地講
一係就當佢地透明
依家唔敢出聲
條氣又唔順到要上黎開post
真係廢到

可能樓主俾人當透明

喺呢度如果講埋係強國學生就唔同晒

又到ocamp月份，都唔知要忍幾耐

邊個入大學無玩過？

sor囉，係咪唔抵得我地同女女玩得咁開心呀

搭火車聽見班ocamp 學生講野都好似玩緊羞恥play 咁

Sorry lo 人類學d女正到癲
係咪唔抵得我地同d女大戰？

吃不到的葡萄是酸的🤷